# README #

### What is this repository for? ###


QUALCOMM: WORKSHOP DE DESENVOLVIMENTO DE APPS ANDROID
05 Dez 18:30 - 09 Dez 22:30 - L.O.U.Co /Portomídia

Desenvolvimento de uma aplicação Android de Contatos durante o workshop.
